宜家到其他國家開始封關先係經濟核爆

大家唔係唔知，中國又好，香港又好，澳門都好，個經濟都對世界有好強依賴性

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽